乜撚野叫fact check

入境有幾多深藍？
深藍入境有無職員証？
連登有無under cover?

答撚左我上面堆問題先
無片無相貼張証加個ac名叫fact checked
仲要推一堆post上熱門，可唔可以醒下，維穩易真係唔使成本

我屌曬你地老母

知唔知咩叫fact check

跟本吹水，唔洗理

fact checked

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

推呢個 唔好推隔黎

突然洗板
唔知做乜鳩

宜家仲有野要驚咩

成班引入捉鬼 仲一大堆人推

傾818對策係好事，但嗰啲標題根本係搞緊white terror

是但啦
事實上出到po個一刻佢地已經贏左
因為一大堆人會瘋狂就li個話題瘋狂開po
你望下宜家CC台有幾多個po討論緊對策 有D仲話帶武器去開拖
根本最好對策就係除gear 人海戰術
但宜家開曬po咁 和理非見到 評估完風險 你覺得會少幾多人?

我想知推post個班有幾多係五毛，幾多係新會然

好撚危險

推

Fact checked
林鄭俾隻黑鬼屌緊

咁益佢

唔知幾時開始影張証件就叫fact check

偽進仔個mail已經可以開ac啦

講咗好耐
admin打住言論自由旗號縱容五毛左膠
場運動必然同五年前一樣

全部同我帶腦睇post

新會然都冇得比正皮負皮，又唔可以推post

如果真係有嘅話
點會冇人影到相
行過路過見到咁大件事點都會影攞部手機出嚟影住先啦

其實只要貼證件果個海關係藍絲
就解釋哂點解要咁吹

d 人有無分析力架 個腦係咪跌撚左呀 玩卧底會咁大鑼大鼓比你見到？ 冷靜d 唔好見到張證就乜都信哂人講啦 黑警有入境朋友有幾撚出奇呀

咁仲危險，即係推既全部無批判性思考

未必既，當係警醒下

見到負皮多過正皮，放心好多，嚇撚死我

無錯，根本無任何證明，得張疑似證件

個account仲要鬼到爆， 只係開過一個post

因為真係好撚多張
又有人響鐵站影到幾個白衣人
而且817 818 中共唔出手反而好怪

我有黃絲朋友做入境同海關，兩邊都有，一齊fact check曬

係冇圖，歡迎任屌，但我講既係事實

完全表達到

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

係真既，我條女係入境處做都有同我講，可惜冇 proof擺到上網

信唔信都好啦，大家提高警覺，萬事小心

多張都唔出奇，唔係分化啊，個阿頂出聲叫人士部拎啲吉証出黎一啲都唔難

片同相已經好基本

不嬲用職員証/錄音做fact check 係有問題
大家唔好忘記元朗流浮山刀手
真係有鬼既話 多人咪捉住佢掛個狗牌
鏡頭面前 以德報怨
咪整傷或打佢 比位政府入

自
人事部

大撚把鬼ac幫手推po

咁真係好難FC
因為有時真係得張相

咁容易信係因為 無人唔信共狗會出手

信咗

“朋友一手 Fact Checked“
仲有冇第二句, 冇次真

無錯，幫你推！

無興趣屌你，比著你自己見到信唔信

咁都信得
即係大公文匯嗰啲消息人士/據報/有人爆料都可以信啦

就黎預言都有得已fc

2020世界末日，靈界朋友一手fced

人地叫兒登仔，唔代表真係
重申：全部同我帶腦睇post

818幾百個鏡頭 好歡迎大陸仔搞事 比人認識下偉大祖國同胞

其實我覺得嗰啲post係想引多啲人討論，跟住share去fb度spread white terror

有uc好正常，white terror都一定有，唔撚應該係我地推出黎啊，連登變維穩工具就太憨鳩啦

第四幅真係畫龍點睛

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

咪當警惕自己囉
無野好驚 照出

818少左人屌佢又唔係，唔屌佢又唔係
恨其不爭啊

爭氣少少
全部同我帶腦睇post

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

每日大遊行前夕都係咁一堆假消息洗版

啱啊屌。又唔係影到人。

Lm

任何情報都唔應該忽略
811 狗扮示威者之前, 已經有好幾次影到啲狗着黑衫
但好似無人防範, 諗定對策
如果811當日大家有防範意識, 銅鑼灣未必有咁多人被捕

今次有咁多入境處巴打報料
大家唔應該當傳聞由佢就算
而係要諗下對策

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

最緊要人多
唔好比人嚇到

咪係，嚇鬼

怕因該咁少人
不如鼓勵多啲人做文宣

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

睬佢都晒鳩氣

正視聽

點都好 都要提高警覺 唔好容易俾人煽動
818見
五大訴求缺一不可
黑警還眼

而家有班人乜嘢狗屎垃圾都打個已fc
見到就想打柒佢地

以為你rap

818 維園集會見 純和理非

要正確Fact Check必須用到公開資料
一手報料不嬲無法Fact Check

咪有post貼左囉傻鳩

咪係
兵來將擋 水來土掩
解放軍來 返歸訓教

驚閪

唔驚大陸仔，佢地郁手先肯定打到佢大陸都返唔到

大量小粉紅登陸，遊行期間多加留意

有海關手足証實，未有相片
希望其他手足提供fact check

譁眾取寵風氣唔要得

唔撚識

pusu

whatsapp對話都當fact check

多人推個下鳩
不推文回覆開左都唔用

真

真係要做多步

推
8.11 警察於太古站C出口進行恐襲

[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

係真架，至少我今日見到

唔係做白色恐佈但請小心提防

［不用fact check我就係第一身見到］大量中國籍不明武裝組織抵港

你on9嫁
知唔知返入境海關唔影得相唔拍得片
我地入境手足貼埋證你唔信咁都冇計

我係男廁見到一堆藍衣人上架撐，唔拍得片，已fact check

我有無屌壇野假啊，我屌緊fact check啊
無fact check咩求fact check囉，乜撚野fact checked

自
咪求

而家好多訊息打句fact checked 就被廣傳
大家小心啲好冇
讀書都有教大家落reference
請假都要醫生紙
原因咩啊
係要證據啊

我都有入境同海關朋友話係

唉，不過都冇咩可以做，兵來將擋 水來土掩

工作環境好難影相
大家冷靜思考就可以應付了

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

機場散水嗰次係一個好好嘅學習機會

Fact checked, 機鐵停左